20-21想衝嘅入一入嚟一齊分析

講明先真係唔係鬼
12由凌晨去到喊先走 守中前
9,16行足全程
17都有出淋病office
講勇武我一定稱唔上
但亦唔係普通和理非

明白勇武有呢種熱血同埋豁出去嘅精神真係好值得欣賞
因為真係唔係為自己
係官逼民反

但有幾點想大家一齊討論：
1、佢死都唔講撤回，但係呢個立法年度佢已經唔會推，如果佢下年再推其實一定會重新包裝，咁就算佢而家話撤回逃犯條例，唔代表佢下年唔可以推重新包裝過嘅逃犯條例。係字眼嘅問題。

2、佢完全射波，唔肯取消暴動字眼，但事實上佢捉咗嘅人都已經放咗，和平嘅人佢亦唔會追究，係暴動字眼嘅問題。

3、警權過大嘅問題，如果你依家再沖，其實佢哋一樣用返既有嘅程序去對付，佢哋冇咁快調整到。老實講，我係認同12號嘅夢境係好有影響力，甚至影響力大過103/200+1（個人立場），因為根本我哋冇問題，問題係上面嘅人同警，明眼人包括淺藍色同埋外國都會見到。警權問題唔係硬碰硬解決到嘅問題，反而係要比群眾壓力。需要嘅係有人發聲，係一啲比警察更有權力嘅人去指斥，同埋普羅大眾嘅群眾壓力，試問如果真係沖左，你覺得嗰啲人仲會唔會一面倒支持我哋年輕人？定係佢哋都覺得我哋係搞事，唔想幫呢班搞事嘅人發聲？

4、有冇人夠膽同我講，字眼嘅問題同埋警權過大嘅問題，值得令到有人再有死傷？再有人被毀前途？或者令到一直以來嘅光環失去？有啲嘢唔係要爆發先解決到，呢啲係長久戰，我哋短期要解決嘅嘢已經解決咗，就係條例依家唔會即刻推行，，呢個係我哋好成功好成功嘅事！但係字眼嘅問題同景權過大嘅問題真係冇得急在一時，越急就越有反效果。更加令到佢哋有機會指責係暴動同暴徒。但我真心唔想再見到有人為咗呢個仆街政府死亡同受傷！

我覺得20號唔可以係死線，
因為沖左返唔到轉頭，
字眼問題同警權問題真係唔係一時三刻嘅事！

我預咗俾人屌係鬼，
但唔該同意嘅幫手推上熱門。

投訴警察係制度問題，要政府內部解決。就算立法會由非建制話事都搞唔到果邊。有錯輕屌。

Sorry wrong source
但投訴機制嘅問題都唔係值得有死傷
唔應該為沖而沖
係要群眾壓力
係要群眾壓力
係要群眾壓力

Push

唔衝， 叫左膠用愛與和平組成人鍊行入政府機關，d警察打又唔係唔打又唔係

大家可以一齊進化

民陣有試過三罷圍政總，搞都搞唔成。
呢兩星期係有好多人遊行，但肯平日去包圍既十分一都冇。

人鏈係一個幾好嘅方式
因為我睇親去20 ，21全部全部都係岡聰一定要沖

我都認同撤回丶下台乃至警權問題並非最重要，但如果唔撒暴動定性同䆁放被捕者其實奈唔到咩何

呢個係我擔心嘅一點
我都有出去見到人唔多
蘋果仲要報的1000去咗佢office
唔係咁急在一時嘅嘢
好難令到咁多人放低咁多野衝出去包圍
結果會更加危險同埋唔能夠達到效果

你覺得真係唔會打？

人鏈係好, 但要 make sure 大家一去到鐵馬位會停低而唔係拆鐵馬？

好似放晒人，見到有post 講
撤回暴動定勝呢個我覺得唔係逼佢就會撇
越迫反而佢唔會撤回暴動定性
因為個目標人物係狗
你越硬碰硬佢越唔理你

處長話冇武器就唔打，如果照打就會為運動掀起新高潮。

要靠大家同一陣線

放咗七個咋，仲有廿五人啊，放哂

pusj

就算放晒都要絕後患
都明知會秋後仲叫人收皮
真係當人condom?

乜撚野放咗人呀 屌你老母
開post 想人散水？遊蕩個幾個放咗咋
暴動個啲仲未徹控

未撚計
警權過大唔柒搞
下次都係照鳩拉鳩打鳩開槍

呢位巴打講得啱，佢地先最重要

你佔政府機關已經大條道理打你

難得有新玩法， 班膠又可以和理非非

古人打仗時，就講求出師有名。
正如依家係警察要記我哋係有暴動罪咁，雖然佢係放咗人，但係依個一定係緩兵之計同糖衣炮彈
關於我哋頭上仲有一個所謂嘅暴動罪嘅名頭一日仲 cool喺我哋頸上，只要一日唔叫佢取消依個罪名，我哋以後做乜嘢都會比人哋定性為暴動。
長時間落嚟，咁樣中共就會有藉口清理我哋，因為我哋做乜嘢都係暴動